肥婆要減肥

5k嗰陣行左一圈再跑
8k停左向度覆貓post
好爽，但未決定一星期跑幾多日
今個星期當試下水溫

一照鏡發現有隻嘢死向我下巴度

我嘅減肥日記由死亡開始

算撚數啦吹到死亡又點 最後兩日放棄

我之前一星期gym跑五日
每次7k
但減唔到先跑街10k
唔好放負ty

帶埋我ok？

唔好飲咁多可樂

飲zero咋

食野重要過跑步
唔好食carbohydrates

一定會勁反彈架喎唔食
同個人會好depress，減唔長
我買左糙米試下
同我唔食夜晚

Zero對身體好有害
介啦
我都介。。。雖然我知0卡路里嘅甜嘢好吸引

偷食包迷利熊仔糖

食剩綠色，至憎青蘋果味軟糖 點解唔整做青檸
呢度係5.4g糖
42卡路里
無感，過口癮

三粒包
加一盒低糖朱奶

好肥

真係
聽日改食麥包
嗰三粒我食左兩粒，好難食
朱奶唔飲唔得，我會成朝搵嘢食

食唔飽，好快餓
我要食兩條或以上先飽，佢好似一條八g糖
所以我決定飲朱奶
朱奶重飽for me
有無啲又好味又可以食勁多嘅嘢

你食唔食夜晚？
我食兩條勁飲水應該得嘅

你食左幾耐呢啲

Lunch
一大盒齋+糙米

喂你唔好俾旁門左道野誤導左你啦

上fb search 營養師
香港都有幾個啦
睇晒佢上網寫過的野
自己記錄下重點

你自己睇下上面有人叫你戒飯，完全唔食飯，就知呢度部分人講野可信度有幾“高“
唔好搞壞身體，壞左好難好返。

我都減緊肥
當15年5月開始減啦 斷斷續續至今

不過我肥的癲峰係2013 14年，豬咁肥
果陣的76kg同2016年的76kg好唔同

上年十一月開始跟營養師減肥
76kg減到而家64左右
我要減到40-45先收工

我知有體脂呢樣野，體脂落得慢過體重勁多... Well...

上年3月好多人話我瘦左好多。
今年又有人話我真係瘦左好多
但呢個唔係好事，證明我曾經有幾咁肥......

如果屋企有一個角落有位，可以買部憶世家小型跑步機
好似千左右，可以摺埋好細部
我上年十月買左，都幾好用，用到而家仲未爆炸

俾二千好過taobao果d大陸製跑步機，我唔想係新聞見到你屋企大爆炸。。。

天氣好熱再落街跑我真係中暑。。。
我都怕你會中暑，之前先有人行山中暑死左。

我平日晚上九點至十一點左右使用跑步機五十分鐘
（我的不能稱之為跑步）

單車機我以前試過但我唔鍾意
跑步機我都唔係跑，係急步行到心跳達標
心跳錶價值五百，我返去影牌子俾你

點都好，減到而家雖然我仲有排減，但至少今年真係好多人話瘦左。。。

Btw香港人要做gym都要有錢先得
我要儲下錢先。。。

都係天氣熱想飲凍飲者
飲無糖凍烏龍茶，無糖豆漿好過啦
不過我本身都唔係鍾意飲可樂汽水。

唔好食出面任何包／點心
肥死你
我好似半年冇食過中式點心飲茶

真係好想食就上網搵食譜自己整啦

朱奶你想肥死咩，飲無糖茶／豆漿啦

Soyjoy好重糖
上fb睇香港營養師點講啦
唔好信任何人9up
到時你白做運動一年，全部心機時人白費

齋係咪出面買？
好唔健康嫁，為求味道落重味，肥死你

應該係呢隻
我買果陣有優惠所以五百

之前睇新聞見到polar都爆炸。。。
我呢隻用左半年仲未爆
爆的話就新聞見啦。。 。

40-45先收工 唔好介意你係咪好矮150上下？40-45好輕喎
我都減左一段時間但效果唔顯著
飲食均衡運動做足
距離目標體重仲有4kg 但其實體脂先係大佬
體脂好高

我應該155cm左右啦

想落到40因為我體質勁易肥
40肥多10都係50，仲未肥得死

我體脂都好高，呢個真係難減過體重好多
76kg減到而家64kg，
體脂只由43減到40

你做咩運動同食乜野

每一個肥婆都係潛力股

之前我由67減到52.5 (163cm)
半年無節制又無乜運動又肥返
早個星期磅56.5 體脂24.8
想體脂去返21.5

其實食carbs 唔係唔得
但盡量唔好食refined carbs 姐係白麵包白飯果d
我而家返工都自己帶飯
星期日一次過煮晒5日飯盒
我想限自己一日食1600卡左右
每日運動半個鐘同最少2L水

我都努力緊
加油

多謝你 勁有心打
我之前有做學校gym而家去街跑，我夜晚先跑
如果唔係驚熱爆死埋
我今晚都會去跑
心跳錶真心有興趣
我而家無check，就咁跑
我都想瘦 減肥好辛苦

我都係163
體脂31 wtf
食糙米
我每日水要5L度，成日口渴

飲左半枝

想健康最起碼戒凍飲甜飲 習慣下帶支水出街 出街食飯咪飲下熱檸水唔好落糖 加油

我見佢得2.8糖 我有600ml水樽日日跟身
鍾意凍檸茶

早餐隨意
午餐40%蛋白質40%carbo20%菜
晚餐70%蛋白質30%菜
介晒d零食
一星期運動3日
包你減到健康又快

4個星期之後再睇下進度如何
但我減左8個星期已經覺得自己有瘦左
繼續加油

呢d added sugar 既野飲我已經戒左好耐
如果想飲甜野可以試下椰青水
不過一星期飲一兩次好了 始終都係有卡路里

我用呢個，有條帶運動時綁係心口位，聽講咁會準過純手錶式。

我唔係跑，只係行，心跳控制係某一範圍內

如果你經濟上ok，屋企有位擺，屋企人又唔反對，不如買部細機屋企跑啦

在家運動可以方便同安全好多
夜晚落街運動始終危險

我買左好大個水樽擺枱上。。。

我會買街市或超市無糖豆漿
餐飲就凍檸茶走甜。。。

好想食甜品

。。。。我睇到都覺得好痛苦

我跑夜公園跑好耐啦，如果室內會去做尖
向屋企跑好尷尬咁
唔該你
我想問你會唔會偷食
我岩岩食左細包小熊餅一包
我skip dinner比啲空間
呢包99kcal 8.7糖

你體重減得咁多但體脂咁少應該流失唔少肌肉
你要做返啲負重呀上網好多人教居家版負重運動
我有做gym負重同帶氧都有做
食野餐餐都飽每餐都有大量菜蛋白質食物澱粉都有改左食非refined products唔食白飯食紅米糙米
間中偷食肥死食物同親戚大聚會呢啲無法避免嘅都會照食
今個星期生日想食餐放題

試下去打泰拳 ，一個星期2堂。加跑步同節食 一定廋得快

咪叫人節食啦點節一世呀

我而家咁食你覺得點

介晒d零食，野飲走甜，keep住運動
已經夠減幾十磅

我明一下子戒晒所有垃圾食物係難慢慢黎啦我都會偷食架琴日食左件芝士蛋糕
但飲品我真係可以全戒有味飲品只飲茶無糖豆漿同奶
你個啲芝士波？定包同朱奶真係唔得

樓主食咁多零食 加工野

食real food 戒加工食物個人感覺都fresh d 健康d

低糖朱奶
笑到我仆街

朱奶有咩問題
利申運動後必飲，已減50磅

好啦 早餐有乜好介紹

我以為calorie expenditure>calorie intake就得

今日99+80+午餐我估有600-800kcal?+130+嗰兩粒難食到pk嘅飽我估100?
1209kcal
陣間去跑

我相反，可以完全唔食任何零食，連加工嘢都唔食。唯獨戒唔到飲品，檸茶果汁無糖可樂，每日都要飲少少

我OK
因為飲凍野只係為左夏天好熱飲凍野，或者食熱野要飲凍野
有冇甜味我冇乜所謂
總之係凍就得
凍水/凍豆漿/凍檸茶走甜

我好鍾意食甜辣
凍唔凍反而無所謂
又甜又辣就正

我諗住儲下錢去平價健身室...

我屋企又冇乜所謂
部機平平地，全家都有份用過

偷食當然會

唔好skip正餐為左食零食呀
我正餐照食，零食又唔係日日狂食，間唔中一包細包裝都冇事，當然只係一包，同埋唔係日日

辣我落指天椒
半條已經夠辣

煮野我唔會落糖...

我鍾意食酸辣
天然的酸辣，就落指天椒+蕃茄
蕃茄底皮界深十字，然後擺落水煲滾，拎出黎剝皮切塊，擺落攪拌機攪碎
然後落煲加指天椒煮，出黎個醬好天然，又酸又辣...

我都覺

紅米糙米之前有食

我而家胃口好似細左好多

澱粉唔會全戒，會食但一定冇以前咁多...

好想儲錢去gym呀，平價果種，唔係fitness first呢D高檔野...

自己做我怕做錯晒動作，以前跟過VIDEO做但動作應該唔標準

我今日咁食
而家已經好餓

其實真係真係要戒零食
因為好多都加左好多糖同油
你見佢一包仔可能卡路里好低 但d卡路里全部黎自脂肪咁你食左身體都無益

你睇下同一個卡路里 但個份量差幾遠

樓上講得好好 減肥要食real food
最好有幾natural 得幾natural
如果口痕可以食nuts
不過都要睇住個份量

我呢輪愛上左M&S果隻甜popcorn
74kcal guilt free snacking

我知口痕係好難忍
但要分清楚hunger 同 craving先有助減肥

你今日食左乜野~?

MS D野食係咪好貴?

零食我好鍾意
真係同你相反飲品唔太好尤其係汽水
真係要揀就鍾意台式飲品個啲但十幾廿蚊一杯所以好少飲

上面post曬啦1207 kcal

要平就康文署啦？學生就大學都有gym room

39蚊有6小包
為6.7一包都唔算貴既

絕對唔平

樓主你個BMR應該唔只1200kcal喎
我印象中一日食唔夠BMR個數好似會消肌肉
有錯請指證

其實如淨睇卡路里一日1207係太少
食得太少都減唔到肥仲會做成易肥體質
但你個1207入面都有唔少唔合格食物就另當別論

佢好多都好肥
我以前好鍾意食佢隻soft cookies
而家搵唔返
就算搵返都唔食得是否悲哀

啱呀就算食過左但太接近都會

我都開始減肥了 日日跑30mins 連續左兩個月左右 全身都有瘦係個肚未減到 好想加時間 但係有嚴重哮喘 跑30分鐘之後已經要用藥 希望做多一兩個月身體習慣左可以加時

1日1500卡以內
早餐隨意
午餐40%蛋白質+40%carbo+20%菜
晚餐70%蛋白質30%菜
晚餐後可食生果..最後9點前
介晒d零食同野飲走甜
一星期運動3日
必瘦

你唔好亂黎呀 有嚴重哮喘 你問左醫生未?

我細個都有哮喘 用過果D噴霧 粉定係霧? 唔記得喇 好細個既事

生果我覺得日頭食好啲不過我有時都會夜晚食

我想問你地食咁少點做運動？
我跑緊街
2k已經攰到仆街

你食得唔岩咪咁易攰囉
跟我個方法食包你有心有力...
跑之前食條蕉都得以

醫生都建議我做運動可以練下個肺 初初做20mins已經有窒息感要即刻用藥先得 慢慢加到30mins 其實都好辛苦 跑個陣一定要支噴藥跟身

你跑街定係GYM定係屋企跑步機?

小心身體呀，而家天氣開始熱，咁熱，我怕你有事

得唔得嫁，你搵熟人陪你一齊啦，有咩事有人睇實你，搵個想一齊運動既熟人啦

放棄。個地勁濕滑
又懶有新意唔跑公園跑石屎地
對腳痛到 我本身扁平足又腳趾內彎
返去hiit

想問一下如果行路要行幾快先可以算係做緊運動
如果輕快咁行每日行幾耐有成效？
另外唔食飯會好肚餓，如果食蛋白質食到飽肚會唔會都係肥？

減唔到啦

岩岩做完呢個
爆晒汗心跳勁快
無做開唔好亂黎

飲返杯protein shake先

西瓜一公斤 啲糖都夠你糖尿啦
睇卡路里邊夠架

我有個心跳錶，心跳RANGE唔過某範圍，最後average除返條數ok就當收得工

而家基本上每日運動50分鐘，我唔算跑，係急步行但心跳叫做達標，跑我小腿會勁痛即係跑唔到長時間...

今日又感冒又病過，又做唔到喇

如果你係新手唔啱做hiit

啱啊唔好亂做hiit
唔好未學行先學走
做d容易d既先
我覺得7 minutes workout 可以試下

為自己定靚仔

你又岩

我做左gym接近一年，之前一路跑街 +1個鐘hiit
正常唔會一跑跑10k啦

我係女黎
為自己好睇，同爽感
誠實是最寂莫

1個鐘HIIT.....你確定你知咩係HIIT?

咪on9啦例子黎
1公斤食死啦

我個message 係要食real food
同balanced diet

Gym一星期五日，每次一定跑7k
但成撚日做完就走去啪朱古力 諗住少少ok laaaa
屌，點知體重無落過 有時重肥左但好快就收返
但唔瘦，因為日日朝早食大餐，炸魚柳，朱古力包

我跟上面對couple 做
一set完左再做另一set
我剩肌肉有90lbs 163cm
同我身高一樣嘅有人100lbs全身加埋
你想像下肌加肥肉

我Hiit做20幾分鐘已經係極限
我未試過跑到10k

你上邊條片咯D最多咪叫HICT
HIIT首先條件係心跳率要去到90%....
你總重量幾多又唔講... 同埋我想知你90磅肌肉點計出黎

有電子磅計fat rate，肌肉，骨重
Tanita好出名，好用
我上youtube search hiit然後跟住做

咁你FAT RATE幾多先 假設你真係有90%肌肉
計埋你D骨重水份..我求其計下你都起碼140磅WOR
BTW講返HIIT...所以HIIT係要心跳率爆上90%...
例如跑步衝刺30S..休息30-60S..再衝刺..休息..LOOP
呢D先叫HIIT

今日應該去gym 對鞋而家勁濕對腳發起左
10k唔係for beginners啦，會死人

係90lbs，90%肌肉
13x，我前幾日磅過，咁都計到
主要肥大腿，同腰腹
我上youtube search only
之後會試下引體上升，但向公園做好尷尬 好多阿叔

我都唔知點算 腿係我全身最多肥膏嘅地方
Btw岩岩買左低糖豆漿同麥包

我覺得最慘係我做咁多運動都無乜瘦

麥包我諗你都係買左假麥包
你睇成份表第一個係小麥粉嘅話 流嘅
全麥包好少有以我所知得一款比較易買都唔係間間超市有

我諗你個磅既90磅應該係肌肉加埋水份
假設你13X磅減左90磅肌肉得返4X磅...扣埋骨重5-10KG..扣埋脂肪...
咁你全身咪無水份得肌肉
唔排除有水腫既可能..可以試下食少d重口味野
BTW你咁既運動量應該介下口就瘦得好快架啦

係小麥粉
咁係邊隻

直接無糖啦

嘉頓100%全麥包

骨係五六磅
肌肉度一定有水啦，肉乾
我真係有水腫，係肝腎麻麻 琴日10k今朝啲尿已經有啲啡。。。
我而家零食有人話唔好
我之前做完運動啪成大抽提子榴槤
我諗真係介甜同零食
試下今個星期點

無糖 我呢排趕project同interview
比我有少少糖

都伏架wor我記得
想食全麥一係自已整一係去d街坊小鋪先有
全麥包好硬架
嘉頓印象中無"真全麥包"
因為擺一日已經硬到

唔該曬
一聽就好難食頂硬上

寧願樓主口痕個時真係食啲飯或者烚啲菜呀肉加幾滴麻油黎食下
食呢啲正食起碼有飽腹感令你唔會再食野
好過食啲咩糖同熊仔餅 呢啲垃圾食物唔飽又多糖 只會令你愈食愈多前功盡棄

骨點會得5-6磅
正常5-10kg啦

Panash a1 bakery嗰啲有無
係咪軟lum lum嘅已經唔係

Wtf?我聽日睇真啲先

我係垃圾食物飲品全部都戒到 係好易放棄做運動呢樣野

好 等我比人先
西瓜密瓜當零食點睇

軟=一定唔係全麥
市面上雖然都唔少硬包隻色又似
但9成9伏，，真全麥係又硬又難食

同你完全相反
係咁做係咁食
成日想食甜

假嘅係咪都好過白包
我用黎當早餐

係都蘋果橙奇異果呢d啦

早餐我食開蛋+蕉+麥皮
好過食包多多聲

1個鐘HIIT 樓主loop住做？
fat loss個HIIT廿分鐘咋喎

有呀個隻係橙色包裝得好少地方有
不過都係有添加劑架喇只係比個堆假嘅"麥包"好
要最pure一定得自己整

戒added sugar ,同埋加工過的澱粉～
好快瘦

早餐我黎黎去去得幾款
熱麥皮+蛋
Overnight oats+蛋+蕉
自家製三文治
最近自己焗健康muffin
2隻蕉2隻蛋+protein shake+chia seeds+麥皮同少少無糖朱古力粉
掉入焗爐焗

辛苦自已寧願食其他野

西瓜多水都易飽肚 但蜜瓜就真係不了 太甜

老實講食野真係心癮，一個唔係點運動既人，尤其係女仔，真係可以食好細份量就飽

btw麵包呢D點都係特別容易食肥人 就算係再健康既wholewheat bread都係會食肥人 都係狠心戒左佢吧

已經好好7分飲食3分運動
我可以好堅持做運動同戒飲品
零食真係好吸引
最鍾意蛋糕朱古力曲奇麵包餅乾

我通常跟一個video做兩次 有時40分鐘搞掂，有時60
睇我嗰日揀邊個video
我之前跟過佢地咩burn一千卡路里video做，辛苦過跑步

絲打點睇a-1 bakery 果隻 dark rye bread?
又乾又硬但好似健康d

糙米點睇
食麥皮無味慘過死

好辛苦

你有無rest day 啊？

我之前
要食一mug米先飽
我努力
糙米o唔ok?

Rest day係我去gym跑唔郁
就會返屋企rest
身體會話我知要rest
但rest day會好內疚

我個人覺得如果一路係以carbs做主食 減磅效果不大
係健康D既食糙米 相對白米 但係卡路里差唔多姐

糙米好過白米
都係均衡飲食最緊要啦
我自己好少食飯麵果d
澱粉多數黎自薯仔同蕃薯

睇幾時食
我多數晏就食多d carbo, 夜晚就少d
一樣減到

減肥就要飯同蔬菜個個比例調轉，以蔬菜做主食，飯量就好似你食送咁多好啦
零食，飲品全部要戒
早餐可以飲全脂奶一杯

食返個雪糕獎勵自己先啦

Same 我都係戒曬粥粉麵飯pizza麵包
唔洗運動 13X磅變103磅

其實rest好重要 因為要比自己d肌肉recover
一星期1-2日 rest day會比較好

我覺得你應該唔係運動唔夠
應該係差在無控制好飲食

你減左幾耐？
究竟要咁樣食幾耐

我愛carbs

夜晚我通常skip
除非好餓

一年由>67減到52.5
但近半年無乜運動同無節制食就反彈
而家56.5

唔運動淨節食既缺點就係要節一世
唔係會反彈得好快，甚至肥過之前

跑步跑到隻狗咁先消耗到一杯Starbucks咖啡，
諗都諗到減肥起步首要係要「管好自己個嘴」，唔好比自己亂咁食～ 然後你再做運動去加快代謝啊/增加肌肉啊 咁先見效架嘛

我今日無食過肉 聽日繼續
無飯我唔得
我今日食左120g米
216kcal度
我覺得幾ok 大家都好反對carbs

我以家都係夜晚走carbo
早午餐都隨意
都減到
利申同你差唔多高差唔多重但我巴

唔係唔食 都要食少量 唔係燒晒肌肉你無抵抗力又係傻豬豬又唔健康 老左又早死

但無可能咁一世
你一食返會反彈得好勁

Wtf
Lunch 糙米我感覺飽好耐，幾好

我反正覺得有運動食白飯唔錯
利申：有食白飯可以40分鐘跑8k
用其他代替(蕃薯糙米咯d低gi cars) 40分鐘得5-6k

唔會啊 阿哈哈哈 因為呢個已經變左我既生活習慣/態度～
已經唔係單純諗住戒carbs 我係戒D加工食物 尤其加工澱粉 我個心態係「我選擇去唔食佢」 並唔係諗住戒一陣之後有D成績有再走去瘋狂食粥粉麵飯
even唔食加工澱粉出街都大把野食 食下牛扒都仲得
但係係茶樓真係唔得 樣樣都係refined carbs!!!!

果半年可以話係人生低谷
生活一塌糊塗
我原諒自己

絲打 加油 我男 米75高 都係75kg

你個方法係幾好 因為你體重又加上腳肌肉未必好 急步行都好過跑步

食方面你試下搵d飽肚但低卡既, 但都要吸少少炭水, 唔係你燒埋肌肉就傻豬

btw唔食粥粉麵飯麵包pizza一輪呢你係會無左飢餓感架 好爽 飽同唔飽都係一樣感覺

食蕃薯啦 我日日食紫薯 食紫薯啊/南瓜/粟米呢D代替飯

好中意飲茶
我都覺係生活態度黎
而家既選擇除左蕃薯薯仔仲有藜麥

有時cheat meal會食一個咁多bagel 或者一塊咁多pizza

想無飢餓感我會飲咖啡

燒肌肉係咩玩法
又唔係埃塞俄比亞

身體meet唔到每日代謝要既卡路里會分解肌肉

所以食量係meet到每日要既8,9成係最好 減肥太急減埋肌肉 又易反彈

糙米ok
朝朝麥皮用水開乜都唔加無難度
習慣架啫

齋啡愛好者路過

如果我cheat 我想食拉麵 譚仔呢D

我都係！ americano

5kcal
每次返親學校都買一杯

我日日都飲全脂奶

好amazing既理論
我日日都唔夠基礎代謝
但肌肉量keep住增加
係身體清消耗過程中蛋白質係排最尾囉未去到埃塞俄比亞既level都唔會有所謂既"燒肌肉"情況

之前睇d article話全脂好過脫脂
所以我而家都無特別話飲脫脂奶

120g係米定飯
米嘅話一定唔只216kcal同個份量都幾多下
我自問都幾大食我都係食60g米咋喎

Yess 總之要食天然既野 太強行令到D食物低糖低脂呢D 都唔係好野 好似D咩「低鈉鹽」雖然減左鈉 但係就會提高好多鉀含量 一樣對身體內臟負荷大

你問得咁樣食幾耐就已經
你要調整一個可以食成世嘅飲食模式
如果你覺得咁係受苦當你目標體重達到就食返原來食開嘅野就會反彈又要減無限loop

Agger
其實有時自己煮下飯盒都好
煮下d自己中意食既野之餘又健康d

低糖全部都係呃9人
不過我之前係citysuper買左隻無卡路里既糖焗蛋糕

我都係飲全脂
睇article先知原來市面上有好多假奶個包裝寫牛奶飲品原來唔係純奶入面有好多九唔搭八人工野
得鮮牛奶先係真奶
大部分高鈣低脂同脫脂都係牛奶飲品
直接飲全脂仲好 脂肪都有好脂肪識揀就得唔係話要全戒身體都需要油脂

米
60g
我聽日試下

我每朝飲無糖豆漿 gym 完先飲脫脂奶

係啊 芝士我又好鍾意食 芝士先多伏！ 好多都係加曬人工野落去

我check左係444

調轉啦不如 morning就全脂奶，跟住尖完就無糖豆漿

點解既

我之前睇過話芝士唔係唔好
但唔好食咁多processed cheese 同 melting cheese (e.g, 港女最愛既拉絲mozzarella)

Btw 有無修完身既Ching 可以share 下依家既餐單 or食茶記會點叫

60g係一碗喇喎120g咪兩碗
100g米3xxkcal喇

好sad啊 我最愛melting cheese ...

你地真係好細食
我恐龍咁
聽日做肌唔cardio
因為後日有重要嘢搞，要勁用腦

食魚/瘦D既肉 唔好咁多「汁」既野
出街食野D sauce 好肥！！ 咁飯呢D你自己就住食架姐
飲品要無糖

我鍾意睇，食無乜感覺
我鍾意mochi

天然芝士好撚貴通常都係成舊自己切個啲先有益
超市日常膠袋載一片片個啲唔得
city super個啲高級地方就會有好多有益芝士

我係買一舊自己切 個成份係得2，3樣野 不過比較好淡味好似。。。 相比起無益芝士

Parmesan 啦一樣好食

食開雞扒飯 蒸魚餐 少汁or 汁另上
依家好少食豬肉 主要雞牛魚
燒味飯就叫切雞要胸全走
Btw 大家點睇泡茶 好俊有研究話對身體好

我都鍾意飲茶 我覺得好味

跑7k都瘦唔到

我覺得似係你飲食方面嘅問題

Btw運動多度都關事

我由4月尾減到而家上星期由58kg減到56kg三個星期以嚟每星期減1kg同減1%體脂率 但今個星期反彈返去58kg
呢三個星期隔日跳繩 早餐食雞蛋toast或者無糖豆漿加bran flakes 夜晚食好多菜 冇食飯 好清淡冇落油 有時會加個非油炸嗰啲麵
但因為作息時間唔正常加上壓力大又瞓唔到 每日淨係食到兩餐
今個星期開始健康生活 每日都會正常作息 加食三餐仲會每日跳繩30min
但今日病咗 跳繩又跳唔到啦

平時未減肥之前已經慣咗飲無糖飲品 如果飲冇走甜凍檸茶 我會想嘔
同埋減肥開始已經完全冇食甜嘢同零食
平時我都少食零食的 我媽媽都話我好忍得口

想減到48kg左右 但呢個星期病加反彈好氣餒 想問各位巴絲有冇咩心得 同埋絲打知唔知排卵期同嚟m對減肥有咩咩影響同有咩注意 感謝

點解 肥婆都跑得快過我....

我渣馬 10K 62分50秒

我166cm 132磅...

茶
我會飲維他無糖系列 津路 解綠茶

夜晚食返飯啦
三星期太少起碼三個月再講

好 飯用薯仔/番薯嗰類代替都得定係都係食飯好啲 成日覺得食飯好肥 不過聽過中醫講話一定要食飯 身體強壯啲

靠害

薯仔番薯可代替飯但番薯日頭食好啲需要多啲時間消化薯仔就唔清楚
或者間住間住咁食囉我就鍾意食飯多啲番薯(黃色)都鍾意

下點睇都唔似13x我輕過你但無咁瘦
其實我都係肥西

你男定女 幾高
我男 都係59-60 181

其實我只係睇你幅相
你有鎖骨睇到
肥極有限

幾高 幾重

肥曬係對波到

163cm 13x lbs
我肝腎唔太好，對腳成日好腫
我骨架好大嘅女黎

你咪瘦到得骨
好似增下磅好啲喎ching

女啊 155高咋 所以係好肥的 你直情係瘦啦

你真心睇落唔肥啦

點解無人提游水？
減肥一開始靠跑步減 對下身負荷極大 🤔
而且游水可以用到全身肌肉
（利申本身體脂3x 死肥仔減到去21 仲努力減緊加操緊肌）

可能我游開水...

減肥既人，想線條靚。建議你游水...

我初中玩過cross country, 知道非訓練型既長跑會增加腳關節壓力 / 大少腿線條唔靚

你睇我米都要食120g就知我咩料
我上個星期重食緊220g白米
比啲時間我
我骨架好大 假架 啲膏咪一樣向曬我度
完全mee到出黎wtf

考dse前度
一直游開水既，所以綱條

好憎游水啲水
又臭又污穢

一齊加油
減完反彈哂

岩岩考完dse
應該會再重d I guess
因為個一兩個月完全停左游水

游水/做運動 + 計cal
一定要食足三餐，但可以多菜少肥肉
紅肉白肉一定要食

大脾
肚中央
呢啲位我無奶油影上黎
我30% fat rate 高過呢度大部分人
以前220lbs嗰陣瘦返到而家，啲皮都係鬆

你點減 可唔可以講下
餐單嗰啲

咁你早d訓吧
聽講遲訓都係肥既risk factor

做多兩下用手撐sofa先
巴打共勉之
雖然你唔使同我地一齊減

咁你由220變13x即係你都識減肥啦唔係點減咁多

信我
重點唔係你點食 因為減肥既人都意識唔會食過多三高既野 走薯片汽水呢d三高零食

重點係持續（或病態）既運動決心

當你做到唔運動心唔舒服，基本上你都幾難肥

所以一定係運動量

Agger

我應該係紅字
我會諗嗯。。。今次就例外啦
點知例外完又有例外

我以前每日食一隻蕉+兩塊包
或者剩飲奶
然後去跑
三個月減100磅
但係超唔健康嘅究極

早餐 0 fat 無糖yogurt around 100g 加 生果（藍莓）加少少栗米片（special k 無糖個種）

午餐 米粉加雞胸 海量菜

晚餐 半碗飯加白肉加海量菜

餐與餐會食水果

做運動前會飲黑啡（無糖個隻！！！）
幫你消得更多脂肪

仲有食完野會散步 （唔會坐係到）

一開始好難捱 飲食加運動 但一至兩星期習慣左就得 💪🏻

咁你一定收硬皮

之後勁甩頭髮
又好sad，勁計卡路里每十五分鐘要磅自己幾重
好才係幾年前嘅事啦

節食feel
大把港女咁做
一定係正常食+大量運動

我飲咖啡會嘔/想嘔
呢個餐單好有難度
菜越食越餓，我之前要食三個西蘭花+四人份量咖哩汁+一mug米先飽
我諗我要買6個西蘭花一餐。。。睇下無印個青咖哩幾多卡先

而家唔啦，好傷身傷心

想知點樣兩個月內減走個肚腩
其他位都唔算肥 但肚真係甩唔到

3個月減100磅

萬事起頭難
你一日唔克服佢都好難成事
本身我都唔好啡 但配合佢做運動個效果更佳
sacrifice today for tomorrow
菜主要係難消化令你唔會咁餓
仲有要regular 飲食時間
eg 夜晚6點鬆d就最好
curry 可免則免 最多少d汁
仲有食野速度 越慢越好
一開始實餓 食得勁快同好多 但根本未比到身體比反應你 咬耐d 唔好咁快「ton 」

好
啡真心唔得，我連甜嗰啲都飲唔落
蒸鯇魚鼓汁覺得點
加糙米
諗住遲啲整

不過啡係輔助 主要係運動 運動 同運動！！！
😂主要成份係豉油加糖 你話呢？💁🏻
你可以加但唔建議用黎撈飯 你到時就會好「送飯 」食多左

減肥你唔比我食野真係殺左我好過

3個月減100

我大約163-4高，長期都係50kg左右，由於本身完全無身材可言，唔需要怕人留意而嚴格要求自己keep體形，所以重/輕2-3kg我就無乜所謂。

但最煩係老公係健身撚+健康撚，有時放假想放縱下，攬住包冧酒糖睇下電視，就會俾佢依依哦哦鴨鴨鵝鵝，真係好大壓力
然後佢就會好似上面巴打咁講：唔係唔俾你食，但係陣間食完就落街跑步啦

同佢做愛健身唔得咩....

今朝早餐

低糖豆漿+兩片包

個muffin好似好正

我都想好似你咁瘦
Why me
我男朋友係健康+瘦
但會對我心軟
所以練就左我嘅肥膏。。。。
我覺得如果好似你咁會好大壓力 搞唔掂

隻杯好可愛

120g米，一大盒齋
唔夠飽飲水飽

我都覺
所以每朝用佢會有好心情

120g米姐係幾多碗飯

我今日餐晏

有蝦有豆有菇
有菜

兩碗
你食嗰啲係薯蓉？
我如果好似你食重會好餓 我剩係菜嘅份量已經係你兩倍

自己一個食曬

椰菜花

呢個提議唔錯迫佢以後夜晚想要就早5個鐘頭通知，等我成晚可以攞正牌發花癲咁食糖食薯片，嗚呀！

但要大部分由你郁晒喎

我一個星期會抽2-3日食素，當日食嘅菜個份量多過棉花你呢度好多。

雖然炒菜無烚菜咁健康，但我都係為食怪，烚菜自問我食唔到好多就會停，但如果我自己用少少油同蒜蓉炒，我會食到多啲。所以我寧願食炒菜，然後游多半個鐘水

我買個心跳錶有discount
要唔要 四百幾買到
不過我唔知仲有冇得買多次

我9up話自己隻錶壞左都得
反正都係順便幫下你，見你對隻錶有興趣

利申 擺到明宣傳隻錶

我發覺正常食少再去做gym已經ok
跑公園10k腳趾內彎痛到仆街同無得順便做埋重訓

唔會無 搵條矮柱拉自己 練背

你地好好心機，我永遠跑唔到10k
次次跑30-35分鐘就悶到唔想跑
6-7k係極限

我想練引體
而家一下都做唔到

其實真係悶到
聽歌looplooploop睇下阿叔做引體

練下就得啦
做到第一下好快就做到3.4.5下

公園好多肌肉阿叔做
好有恥力

就係叫你搵矮柱 個人45度或水平咁拉

香港女仔基本上好少做到引體 (又或我見識少) , 鄭麗莎果隻身型其實幾正

怕咩，我都成日同佢地爭棍仔

佢地見到我成身豬肉同佢地爭棍做
唔敢

我都係成身豬肉

我要做正式引體
用肥膏之火

你好似已經減完?

加油 用我方法練起先

未呀終極目標125磅
但停左係133-135磅好耐

岩岩做完幾set...最好咯set都係8下
好想輕鬆做到15-20

跑步真係勁悶
同埋可能本身我都重磅，之前跑咗幾日6-7k之後就開始膝頭痛
係好似朝早落床個下突然要用力個膝頭會痛到企唔穩 而家都係游返水算了

125磅咁輕
巴打幾高？

165矮撚

我trytry 但呢幾日無食肉。。。
就算有食糙米，個人都係無乜力

我要由1開始

你幾重呀
如果太重跑個膝係會好傷架

留明齊減肥

167cm

睇落去應該瘦架喎
唔肥，perfect池

今日早餐食完唔記得影相
不過係同琴日早餐一樣

戒晒零食，平時食開既野食到一半就停唔食做下運動要出汗好快就瘦啦

睇你張相我覺得你瘦d
我肥晒喺膊頭同手臂 望落好大份
想減到115-120磅左右
磅數唔減都得但希望線條靚返d

呢個星期生日係咁俾藉口自己食埋晒一堆垃圾又朱古力又蛋糕
啱啱先啪左好多粒m&m's

午餐食左大大碗譚仔
今晚又要逼自已跑

有無注意飲食？ 做好多帶氧但唔理飲食都減唔到

係
今日去跑
琴日重訓

我之前成日cardio之後食糖，朱古力同提子

我同琴日一樣

變左80g米
但落得太多水
聽日整南瓜蕃茄蛋糙米飯
飲左低糖檸茶一盒
因為我有嘢要勁用腦做 一定要sugar crush

重訓幫到你
我真人渾身都是肉

自已整真係好有心機
平時收工返屋企食完飯做埋運動起碼都9點幾10點

蛋糕唔敢
之前生日都係兩啖算
整過會知有幾多油糖
朱古力限幾粒我覺得ok
生日放鬆下其實我覺得合理

係 其實係超攰。。。
個人鍾意食嘢辛苦完乜都無得食真係。。。
自己整迫自己勤力

我寧願出街食搵d健康又好味既算

其實越辛苦就越可以食野 因你消耗量大

我講果隻辛苦都係cardio 不過係cardio interval , 類似hiit

即係你平時可能慢跑1小時 條氣岩岩少少喘又唔太喘既程度

而家就turn佢去 拎2,3分鐘出黎 盡爆 重複幾組 不過呢d 進階野黎 等你愛上果樣運動先講

我跑左5年
都係好討厭跑步同做運動
乜運動都唔鍾意 係越做越討厭 行山跑步gym如果我係瘦底我一樣都唔會做

跑左5年堅持到

例如？
出街好難健康好食

一停漲過豬
肥底好慘
肥比人感覺做乜都差啲
除左搞笑藝人

魚旦米，譚仔清湯，瘦叉飯呢d比較常食
因為有運動，所以我午餐會照食carbo

我都係做開fitness blender d片，做左兩三年啦，
頭大半年已經減咗三十幾磅，日日做大半個鐘至個半鐘㗎

之後見減到理想磅數就做少咗，
一星期三次左右，食嘢都放肆番d冇咁嚴謹，
加上有幾個月整親腰冇做運動，
而家條腰仲係唔好，一做劇烈得滯嘅運動就痛幾日，
睇住自己愈來愈肥番 d細碼衫愈來愈緊要買番中碼
已經好耐冇磅唔想面對真相

減肥唔難，要keep先難

其實係終身事業

等於你返工, 你唔鐘意返果份工既都做唔得長

你好厲害做完運動仲有動力自己整嘢食
介唔介意講你幾歲

所以唔可以push得自己太harsh
舊年瘋狂運動加節食，去到94磅停埋m，心情都好差，成日頭暈暈咁
之後食返正常，而家大約102-104咁上下
結論係飲食清淡同時都要放縱下，同埋唔洗太執著磅數

同埋果時好誇張
下下計住calories，搞到咩都唔食，心情又差
每日上十幾次磅，柯完屎/尿又上
重左0.1kg都心情低落，又謝絕一切朋友同事應酬
總之成個mindset都好差
所以而家都無再計calories 同無keep住上磅，淨keep運動
肚餓咪食，不過唔好食太飽，零食肥野淺嘗，食多左咪再做運動囉
一生人流流長，節身絕對係唔sustainable

Ps 絲 160cm

今日涼涼地跑下步先

我都都慣左日日自己煮健康餐
一星期最盡做6日運動
太懶通常做4日
做完返屋企整野食

早餐晚餐

好正

攰到不得了。。上面自己整嘅超正
今日做完大嘢
走去食左
食曬啲餸同一半米線

半杯木瓜奶，飲左一半就掉
好攰。。。

其實啲肥紋點先可以冇 好想整走佢地

南記
好耐無食我都好鍾意南記小窩米線

我想食大辣，後尾叫左中辣
又唔敢飲啲湯
我平時要加底添

無乜得救。。。。真係
揸乜都無用
除左laser

無得救+1
手脚都有
除非一路減一路擦野先有用
定左型就太遲

以前太肥就gg
因為一定有，啲皮會比啲肥膏扯開。。。

我大脾肉側都有啲橙皮紋定唔知肥胖紋
啲人話係減完肥嘅後遺症
但我明明無由好肥變好瘦點解都會有

肥婆黎講都算跑得快

屌 飲食台黎嘅喂

識食 多數都係假 得MS同呢隻真

9UP下先

減肥其實我覺得節食佔90%
感覺做運動只係加快減肥個進度同埋練返個靚既BODY SHAPE

食野方面其實我見大部分人剩係識白烚/蒸煮 結果搞到食得勁唔開心 減肥好辛苦
其實有好多調味/烹調方式可以煮到唔肥又好食 不過多數人完全唔識煮野食

利申:之前3個月 減左十幾KG

跑完9k
今日幾涼幾舒服

有呢啲紋係代表肥得太快 皮膚不斷撐開
唔止肥人 大肚婆同身體成長過快都會有
一旦變白紋就無得救
紅色仲可以靠做運動同搽野搶救番
我見好多生完仔嘅都推介bio-oil 可以試下

游咗一個鐘水

ok白色嘅
好在個個位係大開對脾先會見到平時正常地係見唔到

絲打你通常係邊買sports bra?
邊個牌子會平d?

辛
運動X 馬拉X 允X 減價個陣已經可以入手呀，我買開<200 adidas/nike
未試過bra牌子嘅sportsbra

平時行過都可以去試吓size，去outlet個d冇得試都知自己咩碼嘛

我得一個炸，係reebok
好小見到adidas nike 果d平過200

我用wacoal 正

永遠一樣嘅早餐

個杯好得意

我有一set

胸肌重係好痛

lunch食左個燒味飯
等收工狠狠咁運動下

隊左一半，另一半留聽日

我今晚都要
琴日一返到屋企訓到傻左

已經好多日無試過10點前留係屋企休息

我用lorna jane

貴係貴d但好舒服

我今日又自備飯盒
炒西蘭花 照燒雞胸同carrot noodles with tahini sauce

有心機

都幾貴下

不如講下你地點計卡路里

非pro人無用磅

星期日meal prep一次過整定一星期
整定d muffin放冰箱 早餐叮熱就食得
仲有d burrito wraps 放入焗爐又一餐

襯gixx spoxxs 特價果陣買
最平買過3xx
原價要5xx

f21都幾好著其實

留意下先 唔該絲打

0煮食能力表示睇到1999
食返燒味算

agger

切雞要雞胸全走

琴日都去左跑步
戒緊糖

唔會戒呢樣，最多少食

好才我本身唔好佢啲汁同蔥油
但醉愛叉燒

煮餸呢啲戒唔到啦
戒甜品野飲個啲
好彩本身都唔係好好甜 會易啲戒

慢慢黎啦 一下就戒呢樣戒個樣
睇唔到成效你個人就覺得無用 好快放棄

戒到自動對零食有抗體 見到肥油同甜野個腦都會釋放抗拒區既化學物質

一睇營養標籤已經放返低包朱古力餅

上年6月由260磅減到而家18x磅
由著3XL衫減到而家著到中碼衫種感覺真係超爽

Gym 跑
攰到pppppkkkkkkk

當6k，中間有6分鐘有行5.5速
好攰，無氣無力

很想要吧

其實係
無左零食甜嘢飲feel到身體慢慢適應緊

今日食咗兩個cupcake 想跳樓
整過蛋燃就知有幾多牛油同糖 仲有上面d糖霜

你食埋啲frosting

我而家淨係會食自己焗既蛋糕
出親街食野都好有罪惡感

跑街好過跑機
同樣時間速度會好多20-30%

我腳趾內彎跑街好痛啊
岩岩食左半個木瓜
未熟但都甜
聽日想飲甘荀汁

樓主食烤雞枇啦 好好食
今日都食左隻

聽到都覺得。。。
今明2天都破介
聽晚放題

Pie n tart剩係鍾意食蘑菇tart

其實跑跑步機都痛 但係無咁痛only
唔敢食呢啲住，要有大事先會獎勵自己
同因爲我食生果飲豆漿都算有甜嘢食
其實感覺ok
係食少好多好多肉
本身好多菜都鍾意食所以都ok
感覺良好，係跑步感覺無乜力

做其他機囉
樓梯機一流，太空都好

太空係咪同跑差唔多？
我之前做過，佢show話burnt calories同跑差唔多
但我覺得跑辛苦過太空
我多數cardio完會做下重訓
同situp
成身最肥係腳

一日1524kcal
好似好易就食過左

Cardio 同重訓會唔會分開2日做好d？

太空輕鬆d, 可以自已較阻力

wt完做cardio最好

我知
但weight完cardio無力腳忽忽
咁就算，燒少幾十

你有無睇自己metabolism個basal
我係13xx kcal唔郁都要食呢個數
所以唔使驚

我嗰度最大15
我較10
心跳有時會到160-170

我個bmr差不多1400
真係食1500 就岩岩過bmr少少

所以唔使太介意 我唔會計kcal
餓就食

聽日(今日)生日我都放題

我都係食fd生日飯wor

唔記得買麥包豆漿
食左包迷利小熊餅當早餐
完全up唔到圖

今日記得買啦

聽fd講蕃茄係減肥食物
而家夜晚試食細細粒車厘茄試緊效果

今日lunch
麻辣牛脷兩份食
一啲都唔辣
嬲
夜啲又要去跑

會
早餐咁完全食唔飽

原來食依D叫減肥 一入黎就笑到出返去

我唔食生蕃茄
蘋果西蘭花都係減肥食物

咁你覺得應該點食
你態度可以好啲嘅

我lunch放縱
照跑cancel out就算

想問嘉頓家庭裝橙色個隻係咪好嘅麥包嚟
定係你買個隻方包先係？

我方嗰隻唔係
越硬越難食嘅麥包越健康

❨圖網上搵❩
有巴打話呢隻先係真麥包，頭先我去買咗

今日全日放縱

過左大海食葡撻

食完放題
起碼7000-8000卡

又游完水喇 你地有冇運動

減肥就飲水啦
仲飲有糖既野飲

盡量

我咁食都已經無乜力跑

牛脷好肥架喎 樓豬

今日無節制

麥包+豆漿

無
今日cardio

一星期既飯盒
仲焗左個蛋糕